# README #

Just read the instructions

#transactions
* id - AI. Primary Key
* card - (Последние 4 цифры карточки пользователя или какой-то другой идентификатор пользователя в платежной системе)
* operator (тут в будущем надо вынести это в отдельную таблицу. Название банка, который проводит транзакцию)
* type (тип транзакции. Я думаю здесь тоже надо будет в будущем создать отдельную таблицу)
* currency (Валюта)
* amount (величина транзакции)
* balance (остаток на балансе)